到底點解咁仆街

借朋友ac
前男朋友爭我錢
係咁叫佢還錢都唔還
有錢買新錶有錢養新女
但冇錢還
有咩方法

小額錢債

冇欠單都得？

對方咩背景？

一百幾十算撚數啦

算啦 追唔番嫁啦

幾萬

今年dse

哇 樓主都係今年dse? 咁撚有錢借幾萬

唔係啦，佢留2年班，先今年dse

我係想要解決方法

睇路啦死八婆 • 1d

真係唔好借錢。 講錢傷感情

你嗰幾萬攞來投資幾好